如果繼續落去會有抑鬱？

有少少長

是咁的，我有一個拍咗拖九年嘅男朋友
佢29歲，戶口4位數字都唔知有無
早兩年賭錢差人十幾萬，問啲邦民借咗差唔多十萬

翻工 一星期遲到就必然嘅 心情唔好就一日早走
成日借啲二話呢到痛個到痛扮病唔翻工
一唔順意就裸辭 隔個幾月先慢慢搵工

屋企壞電器無錢買
兩個月我加加埋埋已經借咗萬8比佢周轉

翻到屋企所有家務我做哂
買餸煮飯洗碗一條龍服務
而佢就食雞、睇Facebook、睇波再食雞
有時仲比說話我聽 「點解拖完地都無乾淨過？」

每日都嘈「鬧鐘響足兩個鐘都唔願起身」
「啲嘢周圍放」、「打少陣機得唔得」
呢三個輪迴問題

叫佢刪咗啲馬會app，係你兜口兜面即刻刪咗
但係第2日都可以見住佢仲用緊嚟睇波

琴日刪第二次，岩岩又發現個app憑空出現
佢仲可以聲大夾惡問「你以為你邊位」「睇波都唔撚睇得？」「咁撚叻咪搬走囉」

呢一刻我真係好失望，每次一嘈
我個心就好似比舊石壓住咁
我開始覺得自己有少少抑鬱

永遠想決絕都決絕唔到
但係長期落去我應該會有精神病

好多謝你睇到呢到，因為講出嚟個心會舒服啲

分手囉

點解佢咁都有女朋友而我冇，公平咩

放過自己

同居咗4年 話分邊有咁易.....

放過自己啦 咁落去真係好咩
佢都不求上進 你幫得佢幾多次？
雖然9年好難話斷就斷 但襯仲未嘥更多嘅時間 斬攬啦 試吓搬走先
要記住 你值得更好

爛賭男人不能要

其實佢咁嘅生活方式冇問題，佢開心就好
如果佢係一支公的話

有咩令你留戀呢?

打到咁大篇缺點
都仲可以未分手
個男人比左咩藥你食
放過自己啦樓主
唔合適就灑脫啲
傷心就肯定架啦 拍左咁多年
但人生咁長 慢慢就會放低
咁既男人唔通對過世咩
感覺你都係個好既女朋友
何必拿住舊屎唔放

唔好浪費自己時間啦
睇落佢都唔愛你

你會決絕到 未係時候姐

可惜佢唔覺得我好
佢身邊啲豬朋狗友成日同佢講 唔好比飽飯啲女人食

人生有幾多個十年
你就黎花左十分一時間係呢條友身上
你得到d咩？你既青春唔係咁樣羅黎浪費

咁你想點？

咁都有女朋友仲同居4年

唉

其實你自己都有答案啦

何苦守著一個不愛你的人？
我愛不起不愛我的人，我的青春也愛不起。我的微笑、我的眼淚、我的深情、我年輕的日子，只為我愛也愛我的那個人浪擲。

同居 租定點？

屌 咁佢咁唔珍惜咁唔欣賞嘅 就斬佢老母條纜啦⋯
你忍撚倒9年呢條咁嘅廢人都幾撚勁
Sor 見倒呢種男人真係唔撚屌唔撚鳩得
樓主 警方呼籲 及早放手

佢想過佢既生活，你又逼佢過你想佢過既生活，既然兩個人既價值觀都唔同既，何苦呢？

係一生人黎講，9年其實無你想像中咁長，放手或者可以擁有更多。

其實我只係想佢勤力啲翻工，唔好遲到早退
一個月儲到5千咁嘅正常人生活
真係咁難咩

租嘅

你幫唔到佢，因為佢做緊自己想做嘅事，可能有朝一日佢自己生性，自己幫自己

同樣地，你唔幫自己，冇人幫到你

幾錢？佢自己錢定你出？

搵過個

到時一個唔覺意識到鬼佬移埋民, 你諗番依九年就會覺得好好笑

放過自己啦

分手啦 已經浪費左9年青春 你唔係想浪費多9年？

點解d咁廢ge人都有女

可憐之人必有可恨之處

佢唔係威脅到你既話，將自己慢慢抽離佢，最後先搬走啦，咁落去無結果

佢唔珍惜你點解要珍惜佢？
你太重視佢，佢唔會理你的
愛人先要愛自己，覺得傷心就走啦
我明白咁多年你會好唔捨得
你睇方力申同鄧麗欣拍左十年拖都分手
依家鄧麗欣都揾到個愛佢既人，過得幾幸福
有時要放手，先會得到更好

竹門對竹門 木門對木門

分手啦on9
呢啲垃圾有撚用

覺得自己係零

sunk cost 沉沒成本

如果前面成本唔計，你仲會唔會揀呢個人？
相信 rational 答案已經好明顯

唔好畀 sunk cost 影響決定，無限向負數溝淡

鍾意做奴隸邊個幫到你

呢個故事教識我地

有樓，你就大晒!
想點就點。
女人，都必須聽你支笛。

係度開得POST, 即係你自己都覺得呢段關係出現問題啦

只可以話俾樓豬你聽, 佢呢種人係唔會改, 你會顧念咁多年嘅感情, 唔代表佢會

為咗自己, 分手啦
若果你選擇唔分嘅, 就自己睇路啦, 條路自己揀, 仆街唔好喊.

重要嘅事情講多次: 唔好再期望佢會改, 一齊咗咁多年, 要改一早改咗

Sorry 佢無樓 無車 更加無錢

次次同佢傾多兩句 佢就會開始發脾氣
大大聲聲稱自己已經叫改緊
點解我要逼佢

分手我有講過
佢就係睇死咗我一齊咗咁多年唔會走....
所以每次啲說話真係好難聽
仲難聽過粗口
唉

呢d 人都有女

時間長咗唔代表感情愈深愈厚
你男朋友都29歲
相信樓主都唔細
你覺得你會想同一個咁嘅人結婚咩？
即使你肯,我覺得佢都未必會
你咁樣繼續拖, 到有小朋友嗰陣就真係麻煩啦

你開 post 都係想人畀啲勇氣你啫

真心, 走啦, 無野值得你留戀

係香港生存都好需要勇氣

佢都已經食硬你,你改變唔到佢嫁啦,咁樣,你地同居係一齊租樓定點先

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

喺唔易
但做到咁你都覺同佢一齊生活辛苦啦
處事手法咁唔同
佢緊張你既實會分左搵返你, 唔求改頭換面都會做啲表示